一人一個同鬼拍拖既cultural clash

入屋唔除鞋呢啲唔使講

我講先 - 食杯麵堅持焗完要倒落隻碗度食

佢完全唔明食杯麵既精髓，就係懶

佢未剃毛就唔比我上

佢哋唔格劍 69 直接互屌屎忽射

佢好鬼慳家，成日食嘢嗰陣，話索下就得

又時不時話燒香就得，啲燒味放喺到佢都係望下就算

我真係唔明，燒味點會剩係燒香就得？梗係要熱辣辣咁食先過癮